係街撞返ex第一句會講乜

我應該會扮見唔到 除非撞到應一應

應該都無可能撞到

Hi, 得唔得閒飲杯野?

點解

大家都住好遠

喂 陳浩然

屌你老母

我好掛住你，不過收皮啦臭西

再打撚到佢條仔入廠，call定慈母再打比律師

其實有幾個ex 咁多年都已經冇見過面。
可能呢啲叫緣份已盡

咁大怨氣

我會好好笑容咁同佢say hi
因為多數係街見到嘅ex，都一定會拖住條現任(幾個都係係我同之前嘅ex一齊嘅時候講我壞話啊，意圖插隻腳埋嚟個啲
而家見到面，我比呢啲反應，啲女塊面分分鐘黑過佢塊閪
其中一個ex同我都叫做到有兩句嘅朋友，有幾次係街到撞到佢地，之後佢話佢條女好驚我搶返走佢，條女仲同自己啲fd講話我當初同條仔一齊個陣已經覺得我係賤人 但係佢個陣成撚日都係到flirt flirt flirt，企住係佢地班房門口，啤撚住都當睇我唔到((個陣個ex真係背住左我睇我唔到
Sorry 唔小心發洩咗，真係好撚嬲

你真係唔好屌

試過地鐵企前後
但搭咗幾個站都冇相認

幾時得閒打返場友誼波

大大聲屌9佢 「你之前屌到我個閪好撚痛啊柒頭」

其實邊夠膽 我一定會調頭走

執唔執返劑

問佢：有無關節痛？

你撞到我呀仆街

回魂呀？畜生

用心理戰，咩都唔講，掩住個嘴然後望住佢係到笑

冇野好講，扮睇唔到

如果我仲認到佢個樣

佢條仔係隔離嘅
就問佢條仔:佢係咪仲咁大食成日想扑野？

好掛住你高潮個樣

給予微笑

有必要講野？ 點點頭就可以了

點頭笑一笑就算
我諗佢都唔會想同我打招呼

有咩好講

你....有關節痛？

笑一笑，say hi,，完。

好耐冇見

扮見唔到 仲要住同一條邨之前撞過幾次

我地都係白羊，幾個ex最唔討厭就係佢，分分鐘傾多兩句可以再見亦是朋友，不過大家都有另一半就唔好誤會

住得遠 應該唔會撞到
不過我會點下頭講聲hello，然後講句再見

喂hi

住得唔太遠 但見都未見過

我屌你老母啊

仲講乜鬼 見到即刻掉頭走啦
上次係個商場度足足掉頭走左3次

好招

不過我見過幾次都無相認
咁尷尬

今日你同我天各一方 你有你嘅生活
我繼續我嘅忙碌 但假如有一日
我地真係喺路上面偶然咁撞倒
我地會點吓頭 問候一吓
然後已經唔知講咩好
因為你會發現我已經改變
正如我可能唔再認識你
但係咁其實又有咩關係呢
我只係知道 喺呢一剎那
我係想念你

你地鐵見到ex同佢現任鬧交，我係度食花生

我會想作嘔🤢

會冇表情咁望住佢

屌你老母死開啦

冇ex，不過試過撞返個曖昧對象，淨係微笑點頭已經需要好大勇氣

搭mtr 撞到正
一齊落車返屋企

屌你老母
現實:HI

撞過幾次 對望完若無其事直行直過

叫佢食撚屎

利申：被帽

唔識架喎，有乜好打招呼

佢主動拍你 咪話小姐/先生你認錯人 你口中果個人響同你分手果時已經當左自己死左

我屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！屌你個老母呀！屌爆你個閪呀！..........

第一句同後面成段有咩關係？

仆你個街死得未

請飲叫我呀

無撞過ex 明明住同一區

Say hi
然後走

想知被帽果d會講咩

但應該唔會見到 離開左香港

仆街啦你

唔好掛住我ok?

有聲

真人真事

第一句係咁啱呀
咖哩牛腩飯加凍奶茶丫唔該
佢望一望我，嘩，乜你仲係做地盤呀
我話係呀，做地盤冇乜唔好
佢話佢幫我用員工優惠買飯
我話唔洗麻煩啦，十蚊八蚊我仲有

當日佢嫌我做地盤冇出息
而家佢係大x活做收銀

我老婆結婚咁耐都唔洗做野

多謝你放生我 所以我現家先過番屬於自己既生活

拍個陣未屌過?

都冇ex

想親口同佢講, 八婆 賤人
不過應該呢世都唔會撞到

可以扑野嗎？